老老實實，過去一年除左撤回送中之外，我地赢左咩？

9000人拉左
國安法
俾人打到仆街
無料到的香港人權法

Anymore ？

咁你想點啊
一日開幾十個post你又贏左乜撚野啊？
做撚到attention seeker未？

醒覺
已經夠

講下事實又唔得，錦鯉有咩高見？

你講完未問左你想點
睇唔到？

朝朝勁多人搭黨鐵，啱啱行過愉景元氣，勁多人滿哂喎

真，不只香港，更有台灣，甚至全球醒覺

樓主放負收皮啦

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

支爆舊登講到而家，咁幾時爆？
英美全球除左關注之外，有咩實際行動制裁香港和大陸？

唔緊要拉

仲有等35+比子彈全世界

信打卡撚一成，雙目都失明

而家連登好多人都唔願意聽事實架啦
一講事實就狂插人同負皮
剩係識圍爐自Hi，自Hi到俾賊拆晒間屋都唔知
唔係過去一年都唔會一敗塗地到咁

原本都仲叫贏左個送中既，但黨安法一成功，等於之前既功勞全部廢晒仲要倒貼
黨安法=23條+送中一齊仲要加強版，一過左香港就可以安息，國際地位玩完，經濟玩完，文化玩完，移民潮開始（社會玩完），無人權，無自由，無民主，文明倒退，香港百多年既經濟，文化，人權自由同價值觀俾中共用20年就徹底搶去，乜撚都玩完
唔好彩仲會變新疆西藏，好彩就變上海

有咩贏左？全世界都知中共邪惡到連一個自由左100年又發達既國際金融中心都可以破壞到變垃圾極權國家
即係贏左國際對中共覺醒，知道中共係全世界最邪惡（不過對香港人自己有乜好處我暫時諗唔到，所以其實都唔知算唔算贏）

輸既野就大啦，係輸左成個香港呀

exactly
PR 公司真勤力

又鎖多件

得到香港人成為真正中國人

揭開左港共政權既真面目
影響深遠

你開咁既post咪唔會贏

｛集氣｝7月4日美國獨立日，美國領事館大遊行

原來我咁大影響力

唔係咩叫攬炒

可以令人明白中共一直溫水煮蛙
覺醒原來民主自由唔係與生俱來
仲夠人嚟得切去國際戰線

我地係無贏，但超碼唔會死咗都唔知咩事

老老實實 你有咩高見

贏又點，無贏既話又點

而家講緊移民啦，出面吹曬風專業人士走曬對大陸好大打擊呀。快d準備移民啦。不過你唔係專業人士走唔到就留係到啦，手足個d我地唔理住架啦，連登仔講句，抗爭手法要多元化，冇技術冇錢就去衝，做文宣，有技術有錢就移民抗爭。係就係兄弟爬山，不過你爬太平山，我爬少女峰姐。加油!

中共炒香港就差唔多
只要一過左，抗爭就會同支那國內一樣咁難同恐怖，即係唔洗旨意在係香港內同中共鬥

電費補貼

下唔係攬炒咩?
咁其實係贏到開行

咁唔係叫攬炒，係叫俾中共炒

兒登狗成功贏咗國安法返嚟

又係呢個topic。老老實實，港共過去一年拒絕香港人訴求用警暴，贏咗D乜？

輸都講到贏
真係好on9

贏區議會

就快贏35+

BNO

依個都算既
撤回送中後唯一好消息

泛民大勝,但香港人生活冇咩影響

民意

一個政府，失去民心，如行屍走肉

就算喺大陸，共產黨都要利用黨媒美化、迷惑來製造萬民擁戴既民意

燃點咗反共之火。

香港只係缸瓦。

睇你點睇

寧鳴而死，不默而生
71 維園見

標題個 赢 字

醒夠味

仲有既！